NVIDIA 打造限量版《電馭叛客 2077》主題 GeForce RTX 2080 Ti 將送出限量 77 張

NVIDIA 宣布打造限量版規格《電馭叛客 2077》主題 GeForce RTX 2080 Ti，並將透過活動送出限量 77 張。

由波蘭遊戲開發暨發行商 CD Projekt RED 打造的《電馭叛客 2077》是款第一人稱科幻角色扮演遊戲，故事以 2077 年的美國虛構巨大都會「夜城（NightCry）」為舞台，敘述國家失去公權力，充斥著透過改造肉體將發揮極限潛能的生化人，並衍生出許多問題。玩家將以傭兵身分來體驗這個混亂的世界。

今日官方宣布推出以《電馭叛客 2077》為主題的限量 NVIDIA GPU。NVIDIA 表示：「此款《電馭叛客 2077》限量版規格 GeForce RTX 2080 Ti 與 GeForce RTX 2080 Ti 創始版本相同，而該 GPU 是基於 NVIDIA 與 CD PROJEKT RED 緊密的合作關係所共同打造，以表達 NVIDIA 對《電馭叛客 2077》的期待與熱愛。《電馭叛客 2077》將於今年推出，預計將帶來一個令人驚豔的光線追蹤世界。」

量《電馭叛客 2077》GPU 將透過活動方式送出，官方指出參加 #RTXOn 贈獎活動就有機會贏得此款不超過 200 個的 GPU，成為限量 77 名的幸運兒之一；活動於即日起至 2020 年 2 月 28 日止，詳細參加辦法可至官方頁查詢。

《電馭叛客 2077》預定 2020 年 9 月 17 日問世。

無香港份

冇驚玩，整幾耐都冇用

我地香港人

沒有電腦也能玩cyberpunk !

到時都3080TI

cyberpunk 2019

應該好快有人土炮整個出黎

香港冇得抽

需要留意的是，參加者必須是澳大利亞、奧地利、比利時、加拿大（不包括魁北克省）、哥倫比亞、克羅地亞、捷克共和國、丹麥、丹麥、芬蘭、法國、德國、希臘、愛爾蘭、日本、新西蘭、新西蘭、挪威、秘魯、波蘭、韓國、西班牙、瑞士、台灣、荷蘭、英國、美利堅合眾國（不包括波多黎各及其其他領土和領土）的合法公民參與，並且必須年滿 18 歲以上才有資格參加。

無錯，香港是不在參加範圍內，所以香港用定係無份玩嘅!!